連狗有冇人中？

笑撚死我滿腔熱誠話中咗派錢